{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044688",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 여울카라반(신축,계곡인접)"
    },
    "text": "抱川ヨウルキャラバンは韓国の名山である白雲山白雲渓谷に位置し、自然を楽しむのに理想的な名所です。 空気はさわやかで、小川はきれいでリラックスするのに最適です。 抱川ヨウルカラバンは常に最善を尽くして準備しており、真心と情熱を感じることができます。 二東カルビ村に近いので食べ物も楽しむことができ、小川周辺の散歩や子供たちとの水遊びなど多様な体験も可能です。 キャラバンでの休息は胸の中まで長く残ります。 入室時間が22時以降の場合、事前にご連絡をお願いします。ペンション内にはバーベキュー、売店/コンビニ、屋外プール、簡易プール、ウォータースライドなど様々な施設があります。 ブルモンセットのご利用料金があり、駐車は1チームあたり1台可能で、追加1台につき追加料金が発生します。 子供たちも遊べるバンバンイ渓谷が隣接しています。 抱川ヨウルキャラバンは真心を込めてサービスを提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンはどこにありますか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンは韓国の白雲山白雲渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンはどのような場所ですか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンは自然を楽しむのに最適な名所で、空気がさわやかで小川がきれいです。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンの周辺にはどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンの近くには二東カルビ村があり、美味しい食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンでの体験活動はありますか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンでは小川周辺の散歩や子供たちとの水遊びなど、多様な体験活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンの施設には何がありますか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンにはバーベキュー、売店/コンビニ、屋外プール、簡易プール、ウォータースライドなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンの入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンの駐車場はありますか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンには駐車場があり、1チームあたり1台の駐車が可能です。追加の車両には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバン周辺には子供たちが遊べる場所はありますか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンの隣接にはバンバンイ渓谷という子供たちが遊べる場所があります。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンは真心を込めてサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "抱川ヨウルキャラバンへの感謝の言葉",
            "answer": "抱川ヨウルキャラバンへのご利用ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 473
    }
}